# MLE_2_hw_2



## Getting started
Цель работы:

Получить навыки работы со Spark.

По имеющимся данным: https://files.grouplens.org/datasets/movielens/ml-20mx16x32.tar построить content-based рекомендации по образовательным курсам.

Запрещено использовать библиотеки pandas, sklearn и аналогичные.

Рекомендации по выполнению работы: Для подбора рекомендаций следует использовать меру TFIDF, а в качестве метрики для ранжирования — косинус угла между TFIDF-векторами.

Дополнительное задание: построить полный CI/CD цикл модели с использованием Docker/Jenkins/подходов тестирования

Результаты работы:
Моедль обучается и выдает результаты, как для пользователя, так и по фильмам
Однако время выполнения на реальном датасете превышает разумные рамки, поэтому был взять искуственный небольшой датасет
Сделан CI/CD цикл





